三個聖經古老預言全在今年成真！ 網友：末日即將降臨

「世界末日」的說法在過去幾十年期間不曾間斷，但聖經古老三大預言在近幾個月內接連應驗，包括以色列8月出生的紅色小母牛、死海發現魚群蹤跡、蛇從哭牆縫隙中爬出，再度燃起網友對世界末日與彌賽亞降臨的好奇心，更有部分人士宣稱，「末日」會在2021年降臨。
在基督教和猶太教裡的經文當中，紅色母牛對「世界末日」的預言至關重要。但以色列「聖殿研究所」（Temple Institute）9月在YouTube宣布「紅色小母牛」誕生的消息，且經過檢查後發現，牠符合預言所提「沒有任何瑕疵」（blemish free）的條件，而牠也被外界賦予「重新淨化世界」寓意。
到了10月，以色列一名攝影記者宣稱發現「世界第8大奇蹟」，因為他在鹽度達37%的死海發現魚群與植物生長。而這也印證舊約先知以西結（Ezekiel）的末日預言，也就是「當水從耶路撒冷聖殿湧流入死海時，死海將不再是死海，這裡將有成群的魚兒。」
10月31日這天，有民眾目擊一條蛇從以色列哭牆縫隙中竄出，並嚇跑一隻鴿子，引起信徒們的「恐慌」。有人認為，這隻蛇是惡魔撒旦化身，因為在伊甸園引誘亞當與夏娃的就是蛇；但也有部落客提到，此事件中的「鴿子」象徵著人們生活在「危險時刻」，會讓救世主彌賽亞的降臨世間。

我一早講聖經無呃人架啦

聖經預言有九成實現咗已經係信基督教嘅理由嚟

世界末日？咪又係要翻工

聽住先

幾時消滅條大紅龍（支那）

Donald John Trump 呢個名
將佢用希伯來文以猶太教秘教-卡巴拉 黎轉換之後
就係「彌賽亞來臨既三次方」

卡巴拉亦都係共濟伯崇拜既秘教

幾時Armageddon

lm

係就快啦

點睇都睇唔到隻野係紅色

1999信咗一次
2012信咗一次
今次再比佢地呃 我食屎

就地行淫出左未

有種就聽日末日
我女又屌過
冇遺憾

wow 咁聽日仲返唔返工好啊?

我連女朋友都冇，可唔可以俾個機會我先未日

利申：37 光頭佬

咁快唔記得呢單新聞？

乜你好驚未日咩

我個fd 2012末日前中岀，佢個女而家K2

係就快，還掂番工都番到死

世界上稱得上係彌賽亞
人類既救世主 世界既神帝
講真 只有侵侵

老細：末日唔係請假嘅理由

西方末日
中國或為最大贏家
又贏

唔信而死 都冇人知你柒左
但信左冇死度就一定畀人笑死

末日咪又係要返工

99年就乜乜大魔王
2012 就瑪雅
今次又拎本聖經出嚟
下次係咪到推背圖

屌你老母 講到厭啦
3幾年又出一次

2+0+2+1 = 2+0+1+2

屌

2012 大家其實已經死左

幼稚園都要留班咁慘

隔幾年就一次世界末日

illuminati confirmed

想當年2012
末日個日我坐係課室test 緊
有一陣時窗外嘅光愈黎愈光
我有一刻真係以為隕石跌緊落嚟

話事話段片我都仲有

耶路撒冷嘅異教徒一定要趕走曬，否則耶穌唔會現身

快啲末日啦屌，得個講字

2018-6=2012

唸起以為未日 之後一齊扑野果對姐弟

閣下是否受精個下就出世

事實上個 feel 好近
好多名人死，變相免去末世七災
支那將近破滅又似第四印
計末後七災應該唔係 2021，快極都 2025 後

成幾千年啦 乜野機率都中啦

john titor

人類上上下下幾千年歷史
能夠係有生之年撞到世界末日,成為人類歷史的最後見證人
都咪話唔好彩

又要儲糧喇

我個仔14年出世，而家咪k2
閣下朋友是否生哪吒

當你12月中出，13年9月出世，而家點都應該K3...會唔會...##dog

末日一定係香港人 而且住係大西北
港鐵壞車搞到佢等左幾年都未出到黎

唔番工咪世界末日囉

末日咪又要返工

我都想世界末日
等我用哂所有錢叫HG

1999年做咩
仲細過咩都唔知

你未聽過彌賽亞 都會聽過耶和華
未聽過耶和華 都會聽過主耶穌

宇宙大王呀

淨返3年時間返工 我屌

如果末日來臨，可以見到呢位以仁愛見稱嘅神，我會問佢，點解你可以對世界日日發生嘅災難視而不見？

係就快撚d拉 耶撚得個吹 比次爭氣少少向世人証明你地既宗教唔係鳩吹拉.. 唔係我建議唔好叫聖經..叫講經拉

不過個世界現在咁樣..就算有個神都係仆街

閲

末日有咩概念股可以炒

請問有邊年係啲所謂預言冇撚成真？
你班仆街耶撚日撚日係到穿鑿附會
轉個頭又話步行要人捐錢
有冇羞恥之心？

電視股

支爆？

末日先定支爆先？

午餐肉換閪屌嘅時刻又嚟了

連登網友話屌你老母閪呀

我覺得要立法禁止啲仆街成日鳩作末日預言
無成真既就捉去打靶

世界末日應該周圍都有劫匪，你好難保住罐午餐肉。

香港人世界末日都要返工供樓

你隻惡魔又想試驗神
用人的邏輯去諗神

呢個係神對人的考驗
並唔係神唔愛世人呢個係對唔信的人的懲罰，同對弟兄姊妹試驗

我估耶撚會咁答

利申：多神論者

如果有生之年+我仍然仲有氣有力，我一定打，仲要親手打爆班共狗

其實香港就係地獄

我地已經成日渡過幾次末日

2019-7=2012

我以前都係教徒
所以知道佢地係真係咁諗
好老實，了解基督宗教的話會發現充滿矛盾
講得出呢啲説話既有幾多係有思考過？
好簡單，新約既神係仁愛
但點解舊約既神係咁殘暴？

就算係基督教 都唔會有人知係幾時末日

呃撚到2999 都無架啦 算罷啦

坐緊監 仲有連登上 仲想點？

佢地唔講末日邊有人信教

昨日有市民於北河街公廁潔白巨石陣發現出現「習」一大字
聖經最後一章第三節「聖子將到來，一字現白石」

所有飲過水既人都會死

又世界末日，每十年末日一次

糧食同能源

咁Donald Tsang 同Donald Cheng 又會譯做咩

屌 係就快啦得個講字

又cap末日水

大預言話地球是大限將至 到今天還是未有事

係就快撚啲啦 2012講到而家

係就快啦屌你 攪咁耐 等緊一齊攬炒呀

香港人而家真係無野怕輸 最想末日

其實末日代表一個週期完結 用黎調整人類數目/出現新高智種 都唔係好出奇既事..

其實聖經所講果個敵基督有d 似特朗普 可以去睇下

利伸：唔係耶撚

又世界末日
講左咁耐 究竟幾時先係真

敵基督打大紅龍,幾好

鄭中基係叫Ronald喎

會唔會係因為某部分人想令聖經預言成真
而夾硬做呢啲事

唔會

世界末日時在做什麼? 有沒有空? 可以來拯救嗎?

我諗緊暴龍哥唔係叫Ronald咩

隊唔閪字

唐老鴨末日使者

坦白講真係想末日
睇住d低下階層/窮人係咁生仔搞到咁迫
冇父幹想買層樓住又比唔起
呼個吸又鼻敏感
食野又話農產品基因改造有激素
返工壓力大又冇時間陪家人朋友咁
咁撚辛苦都唔知為乜

每十年炒一次

你講果兩次都唔關聖經事
點樣叫「再」俾佢地呃
聖經從來冇講過具體時間
講明黎既時候冇人估到會黎
所以估黎都冇用
係d假先知先會係咁估幾時未日

世界末日 VS 四鐵全癱

四鐵全癱勝！

嗰隻牛邊度紅

買二 三箱午餐肉先

入大量午餐肉

講出嚟可能你唔信短短10幾年嘅人生裏面我已經經歷左兩三次世界末日 今次仲信唔信好

link

送你一對翼

假架

日日返工已經同世界末日冇分別啦屌你老母

好驚呀

信佢老母

21世紀咪再比呢啲故事呃啦

有本書推薦俾大家，
用呢個mindset真係睇嘢清晰好多

彌賽亞咪阻住返工啦

你未比仔屌過 點會無遺憾

連登仔日日就係睇content farm垃圾大

人類根本就係萬惡之源

全人類死撚哂對地球同環境係一件好事

末唔末日唔知
但死海出現魚群
無人覺得係生態出現問題咩?
生態有問題都差唔多等於末日

我一早信左你呢？

耶穌再來，香港人生活有咩唔同

兩樣野唔同既⋯
宗教同超自然力量佢都撇除左

天然咸魚

係就快

推背圖
幾百年前

Matrix

可能會加人工

我2012以為真係末日，所以強姦咗條女嚟破處，啱啱先放監

當年聖經密碼呀屌佢老母，仲拍埋戲

2012 》2021

跟住2120 年好冇

死海有魚群 source?

上網唔見有

世界末日香港樓價都唔會跌

世界末日可否令樓價大跌？如果大跌我就上車有望喇

基因改造咁成熟 要整隻紅色嘅牛有幾難

因為耶穌去咗印度學佛. 佢既仁愛, 係學習至佛陀嘅 慈悲心菩提心.

唔知真定假

咁又點??
有冇預言話唔洗再返工!!

估唔到連登都有人認真討論末世
15年9月28日，即係猶太節期住棚節第一日，有個15歲以色列男仔有瀕死經歷，之後佢去左天堂地獄15分鐘，見到末後第3次世界大戰既情況
全世界會一齊攻打以色列，而帶頭既會係一個叫"Gog"既人，即係聖經以西結書38,39章預言既"歌革"，場仗會打2個星期，有上百萬計既人會死
而且佢仲講出Gog係邊個
Rabbi Rami Levy & 15 year Old Natan English Subtitles - Testimony About The End of Days Coming Soon

年年未日

2+0+2+1=2+0+1+2=2+2+1+0=2+1+2+0=2+2+0+1=2+1+0+2

彌賽亞:我都係打份工，你估我有得話事咩屌

唔係個個2歲就即入幼稚園嘅...
仲要佢9月-10月出生，15年2歲個時都過咗15年intake

巴打會考數學攞咩

13年9-10月出生
2歲個時係咪15年9-10月呀
15年 intake通常都9月前完哂，除非你推早啲要個細路返學啫

時代唔同咗
而家大把9月-12月嘅細路讀低一年

以前啲同學12月底已經覺得佢好大
但而家父母唔係咁諗，最緊要成績好，覺得比人細會考得差

推背圖講到六千年黎週而復始，用唔到黎講未日

其實你知唔知16年入學而家讀咩班
柒到唔敢睇

2012未日前 而家應該小一啦喎....

咪俾外星人擊毁咗囉

我有時想，要是真的有天堂和地獄這兩個地方，說不定那地獄之門砰然打開後，他媽的原來就是中國地球。

如果你相信呢個世界有輪迴
有一個講法係有缺陷既靈魂(例如暴力，貪念)
就會被輪迴到地球
就即係地球其實係一個監獄
而歷史上出現過既高靈性靈魂
例如基督宗教既耶蘇
佢地係想我地靈性提高
下一次輪迴就可以離間呢個監獄/地獄
我比較buy呢個講法
而當時既耶蘇為左令自己容易令人接受
就套用咗當時既基督宗教落去
呢個講法亦解釋左點解新舊約既神性格爭咁遠
而而家啲咩唔信落地獄等等
就係之後既當權者加落去方便管治人民

我想知歌革係邊個？

世界末日是一盤生意

屎萊姆既三次方

真果d比佢地叫偽經

好想睇到末日,唔知呢世人睇唔睇到

侵侵祖父輩真係有個基督姓
Elisabeth Christ

咁洗唔洗返工 洗唔洗供樓先